願榮光歸香港(Glory to Hong Kong)日本語版

多謝日本絲打珠夢()